求FC 北區同九龍城至今有無出過TG?

有無UPDATE TG 18區圖

上水冇咩

等睇九龍塘豪庭區放tear gas

唔知TG啲味飄唔飄到去大陸嗰邊

上水無 只出過胡椒噴霧

九龍城區無

九龍城土瓜灣紅磡何文田都無出過TG,勇武唔知係咪覺得依區無得走

將軍澳破處

push

屌，睇唔起我地上水人

九龍城無人搞過
老人區無人理嘅